你最鐘意寵物小精靈特別篇邊一幕

小智打大地沙加

路比 沙菲雅表白個幕
仲好睇過戀愛漫畫

最正就係呢段

常青個場 同埋 超夢打代歐奇希斯 都好正

想問下邊到有齊可以睇

本來想揀呢個
但係小智我真係睇快樂龍大

比卡超咬住個master ball飛過去收服超夢夢

歷代主角騎神獸

可惜啲漢化網停哂
好彩黑2白2最近都出到結局，睇咗日文版

小洛打阿渡最尾進化放100萬伏特

黃金市御3家進化晒vs 3神鳥

放生噴火龍

大地沙加呢個名好熟

有冇圖

路比想做華麗大賽冠軍
米可利用隻好樣衰既鯰魚
教曉路比美麗係不局限於外表好醜, 唔應該嫌棄笨笨魚

露比除帽嗰幕

呢段最屈

咪沙加

合體技

太多經典揀唔落手
決戰既話就智茂決賽，奇異花綁住噴火龍果下導電
團戰既話黃篇RGB集氣比小洛同埋綠寶石全主角集合
感人既話紅藍寶石大把，除帽同美納斯冇得輸
仲有ORAS路比約莎菲雅去華麗大賽又係，呢pair真係甜到人對住本漫畫傻笑

無人講咁我貼啦....

小智成團人石化果下 震撼到

小紅vs小茂 修練究極招式篇
超夢夢vs代歐奇希斯

笨笨魚進化做美納斯嗰段

black入左粒波果段

一定係巴他碟

米可利著返冠軍袍果幕型到

成篇紅藍寶石既劇情由一開始既80日約定，到男主一開波就不尋常地強但係玩華麗大賽既原因，天空龍作為第三神獸喺呢一章點樣穿插哂成條線，令兩個主角個成長受影響，呢一章咁多章入面最有舖排既一章

雖然Red好撚型，但路比表白真係最深刻
尤其係兩個訓練好哂去打神獸，臨門一腳拆夥，只因太愛沙菲雅

兩個為左雙方影響自己

6隻御三家圍住柳伯

心金銀魂三大惡人圍攻三神獸

笨笨魚進化
小金衝入時光洞穴同小銀水晶道別
Oras露比沙菲雅睇銀河嗰幕

小金fans覺得呢幕好型

有段時間以為佢白頭髮

同問,
上網果D好唔齊

紅藍寶石篇係另一個level
劇情太屈

由細到大最鍾意水君獵人南其拎住透明鈴鐺出場救人，型到
但冇乜見人講過

好撚中意小黃打完渡攰到瞓著發夢同成班未進化形一齊瞓個幕

超夢夢打代歐奇希斯

千里控制烈空座 然後瓜咗

王者祭典出得慢到

巴打係咪貼錯野
btw套野咩名

屌一樣
仲有收埋第7隻精靈布魯無用

金銀最後柳伯d fd唱歌

王者祭典莉花

半年先出1話㗎

好撚熱血，不過你唔對題喎

沙加打小渡都好撚正
佢係衰在個章
但用大針蜂呢多王呢啲都可以打到佢咁
真心好撚勁

沙加吊打小渡

大針蜂單挑

仲有鐵甲蛹硬接破壞光線

沙加用大針鋒打阿渡隻哈古龍
第一次覺得大針鋒型

一次過進化！好型！

超夢夢同RED打代斯希歐奇斯

點解就咁拎住支匙羹都型過人

鐵甲蟲最有型一幕 擋破壞光束

鐵甲蟲史上最型一刻，沒有之一

綠毛蟲時期用絲玩陷阱同support好正
反而進左做巴他蝶就得返座騎功能

係喎，本身仲係綠毛蟲

路比表白
阪木救小銀

重有超夢夢俾代歐奇希斯送走 望住小智背影嗰幕

呢幕好撚靚

有一次比卡超同奇異種子同車厘龜同其他精靈流落荒島，D人類唔知去咗邊
有無人知係邊一集邊度有得睇？

但係兩條友整咗容，唔講都唔知係寶石篇男女主

白金篇 兩個師傅吸咗入異世界

正傳寶石完左就無追
之後果啲唔知點解好無追看性
前面真係吸引到一晚接住一晚

完全可以屌打電視果套小智

無計佢要跟番game主角個追型
好似心金魂銀編個Chris都變曬樣

細個已經好鐘意呢pair
等左10年ORAS編終於求婚

念力湯匙嘅超夢夢
真係好L型

睇完寶石版就冇追

漫畫人都有去到好後